佔旺男自稱中醫師涉迷姦兩女 警誡認有性行為惟沒射精

妙齡女子X與健康顧問文耀輝於2014年佔領旺角運動認識，她因背痛問題而到文的「健康有理」辦公室接受按摩治療，文給予她飲下兩杯含有「氟硝西泮」飲料，女子便昏迷不醒，當醒來卻發現自己赤裸，而文非常靠近她的臉打算親吻她。文耀輝另外被指在2015年以自然療法醫治盆骨痛的德國女遊客Y，涉嫌讓她飲用混入迷姦水的飲料強姦她。案件今在高院開審，X隔著屏風供稱曾患腳傷，物理治療師指她的背椎有一節移位，而文耀輝一直自稱中醫師。
被告文耀輝（43歲）被控4項控罪，包括分別對女子X和Y施用「氟硝西泮」，令事主神志不清或軟弱無力以作非法的性行為、非禮X及強姦Y。控方開案陳詞指，被告於警誡下承認在飲料落迷姦藥，承認有進行性行為但沒有射精。

似政治清算居多，
點樣有性行為但唔射精咁厲害

被告於警誡下承認在飲料落迷姦藥

屌 你有無咁撚反智

定你又想講差佬屈人果D廢話

警犬屈人唔係咩新鮮事

警犬又屈人